「爆笑」格離有隻獌厹露械比人撚🤗

我獌真係好緊火

[url]［有圖］求智囊團撚狗公 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

我黎

咁快豬晒啲雞錢